本肩覺得浮雲(偽毒)好花心

成日開post flirt仔 之前又話幾愛我 又話得我一個 但又成日開post撩仔 下次嬲嬲起飛咗佢先

推到浮狗上水回應

偽毒浮狗可恥

肩肩醉專一

又嚟

駁唔到

系牙 禾刀角

佢已經唔理你

你咪又係咁

👌😂

係

咪嘈生晒

我有畀你屌架

臭肩係我架

你夠話同我一生一世啦

真

我係肩肩新入宮嘅婢女

叫左夫人未

請「 屌 你 老 母 ， 屌 你 老 母 … … 」 講足九句差唔多

肩肩話你水性楊花呀

佢自己夠三妻四妾

所以話，我最專一

冇人對我專一